<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>سایت</title>
<link>/</link>
<description></description>
<language>fa</language>
<generator>/</generator>
<copyright>/</copyright>

	<item>
		<pubDate>1396/09/04</pubDate>
		<title>رسیدن به آرامش ذهن با ۱۰ حرکت یوگا</title>
		<link>http://telegra.ph/رسیدن-به-آرامش-ذهن-با-۱۰-حرکت-یوگا-11-16</link>
		<description>حتما بسیاری از شما دیگر قانع شده‌اید که تمرین یوگافواید زیادی دارد. یوگا از کاهش وزن گرفته تا افزایش انعطاف‌پذیری، دربرگیرنده‌ی ویژگی‌های بسیاری است که همگی آنها سلامت و رفاه کلی ما را تقویت می‌کنند.استرس و اضطراب از مهم‌ترین دلایل بیماری‌ها هستند. استفاده از یوگا آسانا توانایی شما را برای کاهش استرس و اضطراب بالا می‌برد و تعادل ذهنی و فیزیکی را به شما بازمی‌گرداند. در این مقاله ۱۰ حالت ساده‌ را به شما معرفی می‌کنیم که از سیستم عصبی پاراسمپاتیکپشتیبانی می‌کنند و به شما احساس آرامش می‌دهند. دفعه‌ی بعدی که حال‌تان خوش نبود و دلیلش را هم نمی‌دانستید، این حالت‌های ساده را امتحان کنید تا به آرامش برسید</description>
		<image>https://www-chetor-com.cdn.ampproject.org/i/s/www.chetor.com/wp-content/uploads/2017/04/52122.jpg</image>
	</item>
	<item>
		<pubDate>1396/09/04</pubDate>
		<title>3 راهکار آیورودا برای سلامت و آرامش در فصل سرما</title>
		<link>http://telegra.ph/3-راهکار-آیورودا-برای-سلامت-و-آرامش-در-فصل-سرما-01-17</link>
		<description>در مکان های زیادی از دنیا دمای هوا افت میکند، بادهای سرد میوزد و حتی ممکن است برف ببارد. این دوره گذرا در آیورودا فصل "واتا" نامیده میشود. "واتا" عناصر باد و فضا میباشد. در آمریکا "واتا" تابع جنبه هایی مانند حرکات فیزیکی، درک و خلاقیت میباشد. در طبیعت "واتا" نیروی پشت دماهای سرد و روزهای بادی میباشد.</description>
		<image>http://telegra.ph/file/7fcf3abee9576bf2eeaf3.png</image>
	</item>

	<item>
		<pubDate>1396/09/04</pubDate>
		<title>10 حرکت موثر یوگا برای افزایش قد</title>
		<link>http://telegra.ph/10-حرکت-موثر-یوگا-برای-افزایش-قد-01-15</link>
		<description>در این مقاله 10 حرکت که بیشترین تاثیر را در افزایش قد دارند را معرفی میکنیم. توالی انجام این حرکات به صورت یک سادا نای تخصصی میتواند برای نیل به این هدف مفید واقع شود.</description>
		<image>http://telegra.ph/file/9a52825eed7592ed04d17.png</image>
	</item>

	<item>
		<pubDate>1396/09/04</pubDate>
		<title>سه راه کار ساده برای اینکه هر روز بتوانید تمرین یوگا کنید</title>
		<link>http://telegra.ph/سه-راه-کار-ساده-برای-اینکه-هر-روز-بتوانید-تمرین-یوگا-کنید-01-24</link>
		<description>من بیشتر مواقع از خودم میپرسم "چطور میتوانم روزانه یوگا تمرین کنم؟" یا اینکه "چگونه میتوانم زمانی برای تمرین روزانه یوگا بیابم؟". رایج ترین آنها این است که "چگونه میتوانم انعطاف و آمادگی لازم را برای یک تمرین یوگا بیابم؟". حتی به عنوان یک مربی یوگا، برخی از روزها قادر به انجام یک جلسه تمرینی یک ساعته یوگا نیستم. با این وجود چند راه ساده برای تمرین روزانه یوگا بدون وارد شدن لطمه به سایر فعالیت های روزانه ام، پیدا کرده ام. در ادامه سه راه حل ارائه میگردد که هر کسی میتواند با به کار بردن آنها از آرامش و صلح درونی که یک کلاس یوگا در هر زمان و مکان میتواند فراهم کند، لذت ببرد.</description>
		<image>http://telegra.ph/file/6479ac559577f47e1aa12.png</image>
	</item>

	<item>
		<pubDate>1396/09/04</pubDate>
		<title>ده حرکت برتر یوگا که میتوان بعد از کار انجام داد</title>
		<link>http://telegra.ph/ده-حرکت-برتر-یوگا-که-میتوان-بعد-از-کار-انجام-داد-01-30</link>
		<description>هیچ چیز مانند یک روز کاری در دفتر کار نمیتواند باعث گردن درد، کمر درد، کوفتگی باسن و خستگی ذهن شود. خوشبختانه حرکاتی از یوگا وجود دارد که هدفشان رفع این ناراحتی ها میباشد. در ضمن تمرین یوگا تنها به رفع گرفتگی ها کمک نمیکند بلکه میتواند به رفع استرس های روزانه نیز کمک کند. در ادامه ده حرکت که میتوان بعد از کار انجام داد را شرح میدهیم.</description>
		<image>http://telegra.ph/file/d2da19941578759128413.png</image>
	</item>

	<item>
		<pubDate>1396/09/04</pubDate>
		<title>سه روش برای انجام تمرینات یوگا خارج از زیرانداز</title>
		<link>http://telegra.ph/سه-روش-برای-انجام-تمرینات-یوگا-خارج-از-زیرانداز-02-06</link>
		<description>بسیاری از ما احساس آرامش کامل را در حین تمرینات یوگای خود تجربه کرده ایم. اما زمانی که زیرانداز خود را به سمت دنیای ترافیک، رئیسان و تنش ها ترک میکنیم، آرامش، سکوت و رفتار یوگی وار ما به سرعت میتواند از بین برود. برای بهره برداری کامل از مزایای تمرینات یوگا، باید راههایی بیابیم که با یوگا زندگی کنیم و مطمئن شویم که تمام چیزهایی که بر روی زیرانداز اتفاق می افتد در بیرون از آن نیز جریان داشته باشد. میتوانید با انجام سه تمرین روزانه زیر شروع کنید.</description>
		<image>http://telegra.ph/file/bc8deaf90cbc368ed9311.png</image>
	</item>

	<item>
		<pubDate>1396/09/04</pubDate>
		<title>اعتماد به نفس خود را با انجام این حرکت بالا ببرید</title>
		<link>http://telegra.ph/اعتماد-به-نفس-خود-را-با-انجام-این-حرکت-بالا-ببرید-02-11</link>
		<description>شاید کمی سخت باشد که این آسانا را در اولین روز کلاس به خوبی انجام دهید ولی ارزشش را دارد که برای فراگیری این وضعیت تلاش کنید. این آسانا نه تنها روی تعادلتان کار می کند عضلات کمر و پاها را نیز قوی می کند.</description>
		<image>http://telegra.ph/file/1fc7626303080ef79f7de.jpg</image>
	</item>

	<item>
		<pubDate>1396/09/04</pubDate>
		<title>سه راه که یوگا میتواند خلاقیت شما را افزایش دهد</title>
		<link>http://telegra.ph/سه-راه-که-یوگا-میتواند-خلاقیت-شما-را-افزایش-دهد-02-14</link>
		<description>اگر ترس دلیل منع شما از خلاقیت است، یوگا میتواند در این امر به شما کمک کند. با بهبود تعادل شما (مثلا با انجام حرکت درخت) بیشتر نسبت به بدنتان آگاه میشوید و به تدریج با انجام تمرینات یوگای استرس زدا کمتر احساس دلواپسی میکنید. همچنین با بهبود شکل ظاهری بدنتان توسط یوگا تنها احساس اعتماد به نفس نمیکنید بلکه این طور به نظر دیگران میرسید.</description>
		<image>http://telegra.ph/file/882f626b49e831e88105c.png</image>
	</item>

	<item>
		<pubDate>1396/09/04</pubDate>
		<title>11 حرکت ضروری یوگا که هرکس باید تمرین کند</title>
		<link>http://telegra.ph/11-حرکت-ضروری-یوگا-که-هرکس-باید-تمرین-کند-02-17</link>
		<description>یوگای سنتی شامل حرکات بسیار زیادی است، اما با وجود زمان محدودی که بسیاری از ما داریم انجام نصف این حرکات هم تقریبا غیر ممکن است. البته بیشتر ما می توانیم در روز 10 دقیقه فرصت پیدا کنیم تا در یک مکان آرام برخی از این حرکات را تمرین کنیم.</description>
		<image>http://telegra.ph/file/b18aaafd8acaa4bf96ef9.png</image>
	</item>

	<item>
		<pubDate>1396/09/04</pubDate>
		<title>10 حرکت پایه ای یوگا برای افراد مبتدی</title>
		<link>http://telegra.ph/10-حرکت-پایه-ای-یوگا-برای-افراد-مبتدی-02-18</link>
		<description>یوگا یک واژه کلی است برای حرکات ورزشی فیزیکی، روانی و غیر مادی یا رشته علمی که با چشم اندازی برای نائل شدن به یک حالت آرامش ابدی از هند باستان سرچشمه گرفته شده است. دلایل زیادی برای اضافه کردن یوگا به حرکات ورزشی روزمره وجود دارد. یوگا باعث سفتی ماهیچه ها می شود، تعادل و انعطاف را بیشتر می کند و کمک می کند آرامش پیدا کرده و از استرس ها کم کنید. برخی محققان کشف کرده اند که یوگا علائم افسردگی، عصبانیت و دردهای مزمن را نسبت به درمان های معمولی بهتر درمان می کند. در اینجا ده حرکت یوگا را به مبتدی ها آموزش می دهیم. اگر در این حرکات استاد شوید، ماهیچه هایتان قوی می شود، اندام بهتری پیدا می کنید و از آسیب های دیگر ورزش ها نیز جلوگیری می کنید.</description>
		<image>http://telegra.ph/file/f409956962bddb7fce852.png</image>
	</item>

	<item>
		<pubDate>1396/09/04</pubDate>
		<title>حرکت ریلکسیشن یا تمدد اعصاب ( Relaxation )</title>
		<link>http://telegra.ph/حرکت-ریلکسیشن-یا-تمدد-اعصاب--Relaxation-02-19</link>
		<description>اولین قدم در یوگا یادگیری آرامش دادن به ذهن و جسم است.در اینجا یاد می گیریم که چرا  ریلکسیشن در تمرین یوگا ضروری است و تکنیکهای مختلف ریلکسیشن را یاد می گیریم که چگونه جسم و روح را آرامش می دهند. در اینجا با ریلکسیشن (تمدد اعصاب ) که بخش ضروری یوگا است آشنا می شویم.برای تمدد اعصاب باید از نظر روحی،فیزیکی و جسمی آماده شویم. برای آرامش دادن به جسم شما می توانید از شاواسانا (جسد) استفاده کنید.در این حرکت روی زمین دراز می کشیم و هر قسمت بدن را ابتدا منقبض کرده و سپس رها می سازیم.این عمل را Tense و Relax می گوییم.تا زمانیکه بدن خود را منقبض نکرده باشیم متوجه آرامش بوجود آمده بعد از آن نمی شویم.</description>
		<image>http://telegra.ph/file/8b544b8ac63268e813604.gif</image>
	</item>

	<item>
		<pubDate>1396/09/04</pubDate>
		<title>۳ حرکت یوگا برای تنظیم هورمون‌ها</title>
		<link>http://telegra.ph/۳-حرکت-یوگا-برای-تنظیم-هورمون‌ها-03-04</link>
		<description>همه افراد به طور قطع اطلاعاتی در مورد هورمون‌ها دارند. زمانی که صحبت از بازیابی طبیعی تعادل هورمون‌ها به میان می‌اید، یوگا می‌تواند بسیار مفید و موثر باشد. تمرینات یوگا به افراد کمک می‌کند سلامت فیزیکی و ذهنی خود را همیشه تحت نظر داشته باشند.</description>
		<image>http://www.beytoote.com/images/stories/sport/va4-627.jpg</image>
	</item>

	<item>
		<pubDate>1396/09/04</pubDate>
		<title>یوگا چگونه به شما کمک می کند تا جوان تر از سن تان به نظر برسید؟</title>
		<link>http://telegra.ph/یوگا-چگونه-به-شما-کمک-می-کند-تا-جوان-تر-از-سن-تان-به-نظر-برسید-03-07</link>
		<description>برای این که با گذشت هر سال بدن و احساستان را در بهترین سطح نگه دارید طوری که همه تعجب کنند، تمرینات یوگا را شروع کنید. مطالعات نشان داده اند که انجام یوگا یکی از بهترین راه ها برایکند کردن گذر زمان است. این تاثیر فقط به خاطر سرحال ماندن عضلات تان نیست بلکه تمرین منظم یوگا سطح هورمون های جوانی که روند پیری را کند می کنند را بالا می برد.</description>
		<image>http://telegra.ph/file/5b6d6795fe7bb1459a77a.jpg</image>
	</item>

	<item>
		<pubDate>1396/09/04</pubDate>
		<title>4 مزیت غیر فیزیکی یوگا</title>
		<link>http://telegra.ph/4-مزیت-غیر-فیزیکی-یوگا-05-08</link>
		<description>مزایای فیزیکی یوگا که شامل افزایش نیرو، انعطاف، تعادل و بهبود تناسب اندام است به خوبی شناخته شده اند. حال آیا مزایای تمرینات یوگا که فراتر از حوزه جسم و در حوزه احساسی، روحی و روانشناسی است را میدانید؟ در واقع افرادی که ابتدا یوگا را برای مزایای فیزیکی و تناسب اندام شروع میکنند به نتایجی بالاتر از آن دست می یابند. در زیر به چند مزیت غیر فیزیکی یوگا که از بقیه مهمترند میپردازیم.</description>
		<image>http://telegra.ph/file/5ab4f54228056c3fbdeca.png</image>
	</item>

	<item>
		<pubDate>1396/09/04</pubDate>
		<title>توصیه های آیورودا و یوگا برای گوارش بهتر</title>
		<link>http://telegra.ph/توصیه-های-آیورودا-و-یوگا-برای-گوارش-بهتر-05-16</link>
		<description>غذا عاملی است که به ما انرژی و سرحالی میدهد. اما اگر باعث ایجاد درد ناشی از نفخ و سوهاضمه میشود، بدین معناست که غذای درستی مصرف نمی نماییم یا اینکه غذا را به روش درستی مصرف نمی نماییم. توصیه های آیورودا و حرکات یوگای حاضر در این مقاله به شما کمک میکند که گوارشتان را بهبود ببخشید و احساس سبکی و راحتی در کل روز بنمایید.</description>
		<image>http://telegra.ph/file/1d762322863d609d66787.png</image>
	</item>

	<item>
		<pubDate>1396/09/04</pubDate>
		<title>هفت حرکت یوگا برای داشتن گوارش بهتر</title>
		<link>http://telegra.ph/هفت-حرکت-یوگا-برای-داشتن-گوارش-بهتر-05-22</link>
		<description>برای دوباره روشن کردن آتش گوارش خود و به دست آوردن انرژی مورد نیاز خود از آن، از این 7 حرکت یوگا استفاده کنید.</description>
		<image>http://telegra.ph/file/49795e0eb990c725fa428.png</image>
	</item>

	<item>
		<pubDate>1396/09/04</pubDate>
		<title>کاهش علایم آلرژی با یوگا</title>
		<link>http://telegra.ph/کاهش-علائم-آلرژی-با-یوگا-07-30</link>
		<description>برای کاهش علائم آلرژی باید از استرس خودداری کرده و ذهن خود را آرام کنید. کسانی که به آلرژی مبتلا هستند می دانند که چنین مشکلی تا چه حد می تواند طاقت فرسا و آزاردهنده باشد. بیشتر افراد مبتلا برای رهایی از این احساس، بلافاصله به مصرف قرص و استفاده از اسپری مخصوص بینی روی می آورند؛ بدون اینکه در مورد اثرات شگفت انگیز ورزش یوگا اطلاعی داشته باشند. این افراد می توانند با کمک حرکات و تکنیک های تنفسی یوگا، این بیماری را درمان کنند.</description>
		<image>http://telegra.ph/file/fa39189091dd3adc5064a.png</image>
	</item>



	<item>
		<pubDate>1396/09/04</pubDate>
		<title>حرکات یوگا برای لاغری و کاهش وزن</title>
		<link>http://telegra.ph/حرکات-یوگا-برای-لاغری-و-کاهش-وزن-11-18</link>
		<description> همانطور که می‌دانید تمرینات یوگا به عنوان کاهش دهنده استرس شناخته شده‌اند اما این گزینه می‌تواند یک تمرین موثر برای مبارزه با چربی‌های موجود در بدن باشد. بله درست شنیدید. شما می‌توانید از تمرینات یوگا برای کاهش وزن خود استفاده کنید. مطالعات انجام شده نشان می‌دهد که تمرینات یوگا قادر است سطح هورمون‌های استرس را کاهش دهد و مقاومت به انسولین را افزایش دهد. حرکاتی که در ادامه بیان می‌کنیم به شما کمک خواهد کرد وزن خود را کاهش دهید. اگر همین امروز انجام این حرکات را آغاز کنید در کمتر از سه هفته به نتایج عالی دست خواهید یافت.</description>
		<image>http://www.majalesalamat.com/wp-content/uploads/2016/11/crescent-warrior-square.jpg</image>
	</item>

	<item>
		<pubDate>1396/09/04</pubDate>
		<title>آیا یوگا باعث لاغری می شود؟</title>
		<link>http://telegra.ph/آیا-یوگا-باعث-لاغری-می-شود-11-18</link>
		<description>یوگا و کاهش وزن؟ شما هم فکر می‌کنید یوگا برای افزایش تمرکز و آرامش است و ربطی به کاهش وزن ندارد؟ یا کاری است که افراد پولدار برای پر کردن وقتشان انجام می‌دهند؟! خب توصیه می‌کنم کمی از موضع خود عقب‌نشینی کنید و با ما همراه شوید. ببینیم یوگا چیست و چه تاثیراتی بر کاهش وزن دارد؟</description>
		<image>https://www-chetor-com.cdn.ampproject.org/i/s/www.chetor.com/wp-content/uploads/2016/10/103.jpg</image>
	</item>



	

</channel>
</rss>
